疫情死亡人數成謎 支那武漢殯葬業運屍袋告急

武漢肺炎疫情失控，官方聲稱至今死亡逾2百人。當地殯葬情況疑洩露實情，繼日前傳出武漢某殯儀館張貼的公告稱提供24小時服務，又傳出武漢運屍袋以及防護物資告急的消息。

自從疫情爆發後，武漢市以及湖北大批疑似病人被以「沒有試劑盒」為由，不被確診，被要求「自行隔離」，甚至有的導致全家人被感染。網上不斷傳出有行人正走著路就倒斃的現象。

武漢肺炎疫情失控，官方聲稱至今死亡逾2百人，然而外界普遍認為真實的數字要高出很多。

1日，海外異議人士「韓連潮」在推特發了一則「武漢運屍袋告急」的海報，並留言「武漢疫情繼續發展，殯儀行業向全國求援，急需運屍袋等物品，看來武漢肺炎死亡人數遠遠超過官方公布的數字。」

內容顯示中國殯葬協會青年和社會工作委員會聯合孝行天下殯儀等一線殯儀單位向全國求助，請求支援運屍袋，以及護目鏡，手套，套鞋以及防護服等防護物資。消息來自《墓政參考》微雜誌。

日前網上就曾傳出，武漢某殯儀館張貼的公告稱提供24小時服務。

武漢某殯儀館1月25日張貼在街頭的通告。通告稱，為防控疫情，殯儀館操辦喪事一律從簡從快，謝絕遺體告別儀式，只允許直系親屬跟隨進館，一名家屬入室辦理業務。通告並稱，殯儀館「提供24小時服務」。

有殯葬業人士透露，武昌殯儀館，漢口殯儀館拖去的屍體數量暴增，停屍房已經放不下。消息人士自稱來自青山殯儀館，單位已經全部取消放假。但他卻沒有防護服，原因是「不夠用」，他自稱已經撐不下去了。

港媒《端傳媒》日前也報導，武漢市漢口殯儀館的14台火化爐正在全天候運轉，隨時等待著從各個醫院送來的死者。

《端傳媒》調查文章《確診名單外的死亡者》中寫到，漢口殯儀館的14台火化爐已經全天24小時運轉，僅22號一晚，未被確診、及時火化的遺體就達三十多具。

另外，根據武漢市民政局本週公布的消息，當局正在加強殯儀館運力，配備更多人力物力，以提高殯儀館的遺體接送服務保障，並將監督殯儀業人員的服務效率。引發關注後，通知中的這段內容被刪除。

支那人食咁多元素表，係要燒耐啲
48小時先燒完一條屍，差唔多啦

屍力發電

其實人真係好大能量
可以做到

美國衞星一眼睇哂，呃條撚咩，支那化武肺炎

正常係咪個半鐘頭一條屍

快d叫支那問德國條閪婦借技術
人地有處理幾百萬人嘅經驗

屌你真係得?

今次仲唔領先美國

直情睇緊the matrix

勁過核電

命能

當柴咁燒姐

我覺得呢場疫症根本就係搞緊人體鍊成

E = MC2

藍屍廢老優先用

Matrix tribute？！

好快會有肺炎板本黑仔強指數出黎

應該準過點屍體數

同套泡菜片 Flu 一樣。瘋狂埋屍燒屍。未死照燒

殯儀業發大財

不如學埋納粹攞啲脂肪做番梘

咪曬料嘛

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！